（無人講？我講）下週起，入境英國需持武肺陰性證明

任何人，包括英國人（BNO）及外國人（廁所板）

大家準備走果d打算邊度做test?

係咪唔加句無人講你會食唔落飯

咁我開po前的確係無人講吖嘛

係要膠化個認真POST,
你地呢啲小朋友幾時至醒

加幾隻字就膠化到個po

神邏輯

搞到個時事台低質哂,
仲要死剩把口.........

政府有得做，240蚊

好出奇咩

與其交DNA比港共......我寧願比多幾舊

你又知私人機構唔會賣比港共？

最少唔係100%

玩下啫佢
唔好咁認真啦

你都走

祖國而家就係條地平線上面CHOK下CHOK下
都唔知日落定日出

下週啫
即刻走咪唔駛囉

講真，無得唔走，唔走就算人無事、錢無事，都遲早得返幫支那人挽鞋職位

比喻好L貼切

成半年都未走到，梗係有手尾要搞未即刻走得啦。

賣樓、做埋手尾辭職、調撥資產避稅........幾十萬樣野，點可能咁快搞得掂

起碼自己係老細先

咁當然唔好幫襯GEM代言間中資野啦